- [ ] replace db.user_role_relation with db.user.user_role_id
  - dann gibts kein user_role_customizable, weil jeder nur eine role haben kann. Doch, es könnte weitere Rollen geben und die customizable
- [ ] db.user_group_alias UNIQUE - check where is CRUD - for Entity\Rightsnroles

- auf sicheres Passwort checken
- [ ] last-url cookie to forward after login
  - important for bitkorn/shop
